養龜嘅入一入嚟 唔該！（有圖）

最近天氣凍左好多
我見啲水溫（溫度計 ）15-18度
上個星期就幫佢買左條暖管
開太陽燈個陣就較凍少少水溫
開uvb個陣就較返暖少少
但唔知點解佢成日都匿埋
但夜晚又好似出多啲黎

佢會唔會有病？
利申養左4個月
有食野 仲幾多下

連登嘅愛呢？

溫差唔好咁大, 同埋佢地凍就小活動嫁啦

但我用左暖管了

我以家較左22度

hihihihihi

換水小心溫差大啦都係果句, 我d龜就唔落暖管 等佢地自然過冬

我屋企兩隻都係
反而呢幾日咁凍日頭仲成日生生猛猛四圍爬，又唔肯食野，驚佢餓親

22度可以，再熱少少上到25度都ok，有燈曬唔洗較番低温度

佢有郁動有食野就ok

屋企有個露天平台由鳩啲龜周圍走
第一年冬天唔撚見左幾個月
放野食都唔出黎唔撚知去左邊
擔心到我仆街
一到二月尾自己走番出黎
之後我就慣左佢會自動消失
龜好粗生，唔洗太擔心

但龜苗黎架喎